點解熱門一個831民陣遊行嘅post都冇？取消咗咩？

唔好話熱門
就算時事台都碌到好落先有一兩個
大家唔記得咗831有遊行？？？

一齊推撚爆佢得唔得呀

同場加映
1/9春袋

1

2

3

4

5

6

7

8

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

9

10

11

我諗大家相對對民陣有信心

主流網媒電台都會幫手宣傳
和理非班友實會去

推

31/8民陣
1/9機場

831

屌但文宣完全唔夠
圖我都淨係搵到呢幅

如果831 都唔記得
你唔配做香港人！

831民陣呀屌

繼續10連
屌

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

831民陣

係 miss咗國泰城
28/8國泰城
31/8民陣
1/9機場
2/9三罷

28/8國泰城
31/8民陣
1/9機場
2/9三罷

831好撚緊要

push

終於有新圖

28/8國泰城
31/8民陣
1/9機場
2/9三罷

推 831同機場咁緊要

721 811 85

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

文宣啱啱先整緊咋

9月1，入機場。

推
其實最後果張真係我唔知點解釋俾女同事聽春袋係咩同埋錫春袋係有幾痛

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

春袋都唔知咩咁癲

28/8國泰城
31/8民陣
1/9機場
2/9三罷

831 民陣
91 春袋
92 三罷

香港人不如9月2號

重點係唔知有幾痛

推呀
最近啲活動post 沉哂底

係
推得好辛苦

好似經痛咁

我都係咁理解

推

中信謀殺開槍爆眼元朗721過期催淚彈普通話警察北區醫院酷刑腳踢跪地市民太古掃射葵芳室內催淚彈

係咪因為不反對通知書仲申請緊…所以未推到咁熱門？仲有828…知唔知申請到未？究竟19:30定20:00集會？

未有都要推

老實，依家佢批唔批我都係WFC
佢夠膽唔批啲和理非只會更加走向勇武，到時真係幾百萬人出黎更加表示依個制度既失敗

不過828...其實我都唔係好搵到啲咩資料
有冇巴打補充吓

831遮打
91機場

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

831 大人出來 而家小學生 都上街

P牌推唔到

831 未見過 之前完全唔知

所以咪話 根本唔夠文宣
推爆佢呀

有呢2張…但唔同時間…所以想confirm…雖然我都會早到…

係喎呢個我都唔記得咗

推啊

事實而家張不反對都廢…好似琴日荃灣咁…講明荃灣公園集會去到20:00!我DKLM未夠18:00搶場!搞到d 人要走難咁!包括我在內

( #MeToo 集會 ) 我地港女已準備好，巴打們你地呢？

你推唔到
我推埋你嗰份

831
91
5大訴求，缺一不可

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

Push

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 機場
92 三罷

希望多啲巴絲一齊派傳單
暫時都係未夠文宣

民陣好似冇乜聲氣

應該想有不反對先再pub
但唔緊要 佢哋冇聲氣我哋幫佢哋文宣

個人覺得民陣係預條路線會被反對，但幫手吹雞

828本身國泰人有係搞？

我諗係 但完全冇聲氣

pish

光復香港 時代革命
Hong Kong is not China

831文宣嚴重不足呀

根本冇文宣

.

星期四五，班犬就會出反對通知書助攻

幫你再推
係時候要宣傳喇

831遮打

831 91見

幫推！

828 仲有港女集會！

反對咗

推
831有民陣遊行呀屌

推呀

ppppppp

ppppp

推
831民陣遊行呀屌

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

#chinazi

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

721 85 811